CSL 搭港鐵

屯公塞車 作為屯門人好自豪咁去搭鐵路
輕鐵，西鐵，再地鐵
預左企成程無得瞓，可以有90分鐘上LIHKG
仆你個街，成程西鐵都上唔到網
望住身邊其他人都係度打緊機睇緊片
我就得個黑屏 係度load.......
要去到美孚轉地鐵先同世界聯繫返
係我問題定CSL同西鐵天生唔夾？

手動轉3G
有神奇效果

彩虹 鑽石山 金鐘 中環
未撚旨意想收到WhatsApp

JOIN左個無限4G PLAN
但長期用3G，個4G 7成地方都用唔撚到，痴撚線

幾個月前即刻轉3HK 脫離痛苦

CSL套4G infra已經overload

係偏遠地區就收到 ( 好郊既郊區 )
但係 office 地鐵就收唔到
以後叫CLS啦

而家連3 都收唔到

成程西鐵都上唔到網? 我未上過

csl不意外